{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009203",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146749?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 산마루글램핑카라반 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から、チェックアウトは11時までです。 予約の際、人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴でもペンションによっては入室を拒否されることがあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。 バーベキュー場をご利用の場合、個別バーベキュー料金は30,000ウォンであり、ヒモン火鉢台を含めると追加15,000ウォンです。 火の穴に必要な薪12kgと火鉢代の料金は15,000ウォンです。 ペンションへの駐車も可能で、渓谷が近いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴でもペンションによっては入室を拒否されることがあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対して、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は搬入が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の期間や料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な料金で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の場合、個別バーベキュー料金は30,000ウォンであり、ヒモン火鉢台を含めると追加15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場で必要な薪と火鉢代の料金はいくらですか？",
            "answer": "火の穴に必要な薪12kgと火鉢代の料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションへの駐車も可能で、渓谷が近いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 761
    }
}